「香港人報仇」有咩好睇得過葉劉同李梓敬既政治生涯終結？

香港人，發揮區議會時1+3策略（即投一票再拉三票）

今屆就可以睇到葉劉同李梓敬既政治生涯終結

今屆佢地選唔到，除左中聯辦個新主任（真係唔記得佢叫乜春）要問責

呢兩條友浪費咁多人力物力都收皮，政治生涯都會終結